粉嶺高爾夫球場改建政府總部得唔得

仲有金管局同港交所,
之後拆咗政府總部起番個高爾夫球場比番d 有錢佬

政總幅地好似細過高爾夫球場好多